接近8成堅持黑警無強姦殺人的acc發言紀錄都好古怪

而其中一個最撚串咀的五毛 左騰右平受害者雖然平時有講野,但絕大部分時間係呃人接某中資股火棒
仲有一條五毛叫淡友死期,比人踢爆賣淘寶假貨呃香港人

而帝吧班周圍攪事的支那人已經比人起底係低收入人士, 銀行連一萬人仔都無
邊會捨得次次做五毛都係黑市買新ac用一次就唔要,呢班人連買份排骨蒸都有困難

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大家一早心照

好多狗都有acc